你班友個個都諗辦法搶口罩，係咪想玩「手持口罩就可以有西屌的日子」

無西罩，不了